Zolang we Oracle Designer nog gebruiken staan de algemene Helix indexen in Designer.
In deze 'index' directory staan alleen de uitzonderingen die niet in Designer zitten
zoals bv. APEX framework indexen en de indexen voor lokale aanpassingen.

